有無人試過發夢撞鬼

一晚連續發咗兩個夢都遇到同一隻
第二個夢佢仲想捉我 我俾佢捉住條腰嗰吓就嚇醒咗
醒咗嗰陣條腰真係好似俾人捉完咁
好撚驚啊屌你老母！！

noted

With thanks><

咸濕鬼

2 3都冇咗

之前試過一次係隻女鬼喺我耳邊叫叫到我醒咗
之後嗰日現實又聽到個女鬼個名

又話block咗我 on9仔

你竟然5thx me？

女鬼嚟 次次都女
係咪妒忌me？！

🙏🏼 thx

貢又典😅

唔接受

我黎

點啊又

收皮啦

我係咪sesame street真人版

捉住條腰後入？

佢想扯me走

你係垃圾筒個隻？我一定係elmo

我都想試下攬住你條腰

係猛鬼街😅🙏🏻

我以前試過瞓酒店
夢見房入面有個唔知係咪人嘅男人想殺我
第二日即刻check out走佬

非les

好粗

有吸血姜c

佢應該仲等緊機會😁

肥婆腰

係咪武漢啊

唔肥 粗佢少少

做咩咁惡

好想met下個肚腩

我有溫柔過？

唔好咁嚇我啦
我而家住緊同一間酒店呀

... 畀錢

咁仲5即刻出煙走人

extend咗兩日唔好嚇我就得

你唔好瞓就得 \/

我琴晚瞓得好好，尾房嚟

今晚就難講喇

我試過連續三晚發夢係間房聽到窗外係咁有d 喃磨咁既聲

第三晚發夢仲接到個電話，有把女人聲同我講：「唔好收線呀，收左線就返唔到轉頭架呆喇」
跟住我都係嚇到屌晒老母咁 cut 左佢線

第四晚終於無事

之後我同朋友分享返呢件事，佢地話似真係有野搞，但因為我屌過佢老母，所以人地覺得搵錯人搞

點啊白卡佬

等我試吓屌佢老母先

唔好纏住我啦唔該

幾好笑

唔怪得你晚晚發惡夢

你減左肥再講

44kg點減啊屌你老母😅

收聲啦嗚

用意志戰勝恐懼 我都係咁

我試過發夢發過恐怖蠟像館既情節，電影院嗰part
但問題係我根本未睇過套電影，到大個睇電影解說見到有段情節熟口熟面先去睇番套電影，根住發覺同細個發既惡夢一樣……

我細妹中咗尾房，話要同我換
我換咗俾佢
好想掟返佢入嚟瞓呀

deja vu

兩個一齊瞓咪得

咩名嚟

伍寶龍

我屌你麼
佢係燒死嘅

ok 我講完放上soundcloud👌🏻

唉 你唔係女神黎咩

爛口乖女神👌🏻

唔慣同佢同房

慣咗撞鬼

收到

唔知80歲仲會唔會咁奀皮呢。。。

樓主有人搵你

咪屈啦

試過，佢嚇我

我開頭都驚，跑跑下心諗點解要驚佢，之後追翻佢轉頭